陳同佳蝴蝶效應可以去到幾遠？

WW3?
中共解體？

so far 佢起碼令到香港無咗1萬億

中共倒台

去到佢帽返人

佢老咗都有嘢同個孫講下嘅

去到佢脫墨果日

我好想搵返中出佢條女嗰條友出黎
WW III前都唔知搵唔搵到

其實點解到而家都未有比帽佢戴果個人既身份
係法庭頒左禁制令唔公開得
定真係報紙從來冇提過

其實除左陳同佳外
果個人都應該要被寫入教科書裡面

林維喜
陳同佳

但我無

其實佢都係俾林奠擺上檯啫仲有民賤聯班仆直

Mk仔射精姐
隨時連登都冇上

分分鐘陳同佳自己都唔知邊個啦
條女都死左死無對證